有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (372) 召喚質素

唔小心三百七十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

手巴
btw 1

留名

今晚好似推得好快
我今日live唔到

參加下d活動？

繼續入廁所冷戰

Shalalalala

而家返緊屋企啦
呢個星期最早

做咩？

希古恩！！！！！！！！！！
好耐冇見

手巴

週期性腹瀉（應該...

推po？

係咪男仔都鍾意姐姐type
男友ex大佢7年 我就細男友1年
我知佢好愛我
但我會覺得自己唔係最好嗰個 好似將就咁

點樣週期性

嗯

我知 我驚訝緊 咁耐仲未出到嚟

隔幾個月就一次

我先唔鐘意弟弟
湊仔。。。

睇人 唔定 我傾向妹妹

？即係點

新po留名

我傾向哥哥

掛住一個冷戰期間突然醒起嘅人

但係揾個哥哥咪變湊女

正常 我覺得

食咗藥啦 我估冷多一兩次就得

我都以為男仔鍾意嗲啲嘅妹妹嘅多啲

試過腸胃淡先會咁

唔好聽淫海亂講

能力似姐姐～溫柔似妹妹～最適～

只可以說我是這一類 但唔代表全男

Bear要求好高

晚上大家不好

我唔正常 甘心賣命為奴 點算正常

係

借po一問
想搵番個五年前曾經傾過偈嘅女仔有無可能？
大概2013年11月 我同朋友一齊去科學園做義工就咁就識咗佢 記得果陣係幫手教人砌太陽能太空人 義工完咗後有同佢用facebook(好似係）傾過偈
果陣科學園活動主題係創新科技嘉年華

我記得就得咁多 唔好問我點解會無聯絡 因為我唔記得咗

鐘意嗲
但重點係因為姐姐可以照顧自己 乜都唔駛理姐

係呀 好想搵番佢

豐係幾個月 季節性

多謝你先
温暖同安全感我地雙方都ok
反而覺得佢似弟弟 期望我carry佢咁 好擔心做唔到佢ex為佢做到嘅野

係啊

你唱 蕃茄跳

我淫就來者不拒啦
可惜事實

今日食左鍋貼

你可以照顧人～Bear要人照顧～

who

搵個女伴就唔怪

有冇睇新聞 李偲嫣

謝謝手兄～

一次

多謝巴打 我試下向呢個方向努力

咁就唔好揀 孤獨一人

#100
一個曾經相處過短時間 傾過偈嘅人
唔知點解突然諗起佢

哇 人地未必記得喎 5年前

我至弊唔知佢有無做義工嘅習慣

懶 講嘢好晒力氣

做多左又變媽媽
定係嗲同媽媽之間會隨時切換

好唔好食

我耳女昏～已說過

蕃茄係咪跳hip hop

一齊成長要大家都有哥哥姐姐mode先做到

係呀 所以唔知有無機搵到

外賣淋晒

大家！我回來了！

去動物園 有人照顧

未必一定同年架嘛

叫埋我

質素

都唔一定既
20頭都ok

我有專人照顧～

咁就唔好食了

我食左拉麵

差唔多年紀都ok

我唔知

拍賣手巴才藝時間

中提琴 點歌

輕輕一推~

我用叔叔mode

點解呢兩個post都唔係#1001嘅人開架

好彩今日早d 多野好食既揀咋

唔好問啦

x2

咁爽

我係咪要扮偽娘陪佢去

磚

背負太多野 被迫成長

就咁睇你語氣覺得你都有姐姐味
識照顧人真係有種殺死人嘅温柔
多謝你認真嘅建議 我會努力試下

專人負責🐻的生活～🐂也會有

小星星變奏曲

我都追唔切

我沒有～所以很慢～

我媽子

手巴辛苦哂

你有人照顧

單方面成長左

大家好

時候到了自然會有～🐂

我經歷嘅事都係一個人面對

冇波

好得閒喎最近

大家夾到相處方式既時候
呢d野就會自然轉到架啦

但係有人寧願揀大佢20歲嗰啲呢

應刻會係愛護動物協會

點解咁問既

太難了

佢哋唔開都無符

對我黎講ok

質素！！！！！

戀父咩

龍貓呢

話說瑩呢

我信咗

講到尾係大家個心定 唔好玩玩下

咩黎

未聽過

零成員

我就落車啦
哈哈 有你地陪我傾足全程車

唔該你呀俊明~

搵

我都努力追緊po
應該爭十幾分鐘

放上I豬

不了 味精勁到

放兩粒橙去心口

🐻食

如果手巴招對象有冇人報名

Super

要認真拍拖囉
唔好玩人感情

好啊咩對象

我唔報名

咁....你識拉古典歌？

呢度好有愛好熱鬧啊

Biber Rosary sonata X

杰佢忙 我懂的 又要返學 又要拍拖

咩對象先

你拉咩歌 我聽咩歌

有時會好靜

我啱啱嚟嗰陣

女

我都要5點後 同埋我會做咪霸

黎啱日子
你隻狗點整出黎架～

磚帶熱個post

你黎得唔係時候 正值所有人低潮

我女神真心溫柔又善良！

自己都低潮埋一份

今星期六回鄉祭祖

我聽緊家園

你要搵手巴嫂了？

不可

做咩事呀

發神經

唔係 黑蒜油

冇架

要自己改

唔想再經歷

Miss me?

1號

蕃茄妹

你話搵女

如果手巴招對象點睇

3個月前 我連ac都冇

因咩事分手先

唔應該開口

我都係

你最近還好嗎

YouTube成日睇比賽

but why

原來開左post 點解我依家先睇到

要唔要驗一驗眼 擔心你對眼有事

個問題如果短期解決唔到 又照復合
只會令段感情唔堅固

冇神秘感 講多兩講 人哋心諗「屌！同以前一樣，冇變過」 所以應該增值自己 而且有意無意從人常畀佢睇到你嘅改變

?

HI傳說中既手巴

斷唔哂

咁就唔好飲醉 醉醒會後悔

[url]我發現你地最長都識左半年有多 [/url]

對唔住我新人唔識規矩
原諒我

[url]嘗試更新你嘅速度[/url]

當ig度咁唱

YouTube都有

打得多好快搞掂

我OK,睇下有冇人John

我好掛住skd
雖然好似見佢有係隔離po傾

唉 等左十幾日lah

目空一切

乜都有！

應該提返D新人,係#1度打返
例如我

我兩個都未聽過 純粹知 明ig有唱

而家爭25分鐘啦

原諒我mean
但閣下盲左

同貓貓一齊食吐毛膏

唔會

但見到佢sweet都係開心既！

一次 話youtube都有 試下搵下明嘅名 應該有

係上次你話拍飲食 睇了

講緊你

我諗我真係盲左

我同你都係第一日相遇

easy

你自爆嘅

咁啊
餘震會唔會好d？
同埋下次愛你 井 襯
呢期好鐘意聽

你氣管唔好

只有耳聞

# #husky

試下先

新人留名

ig

好掛住青瓜味薯片
同埋好耐冇見兵仔！

自爆太多/被爆太多 咁啱我又記住咗

佢返新工 扮忙

fail

係我錯
大佬們唔好嬲
下次醒水

[認真]我覺得你真係認錯人,我呢兩日先係連登度開始回貼...之前一直做CD ROM[/認真]

海

兵嬲左我

你講過

OK

失望 我哋互follow咗
你咁對我

唔好得罪我 會記好耐

中秋果日chat過你 問你係咪着粉紅色衫 果個柒頭就係我

過去記憶大多已經迫自己忘記 只有模糊嘅印象

個景靚

所以會迫自己消除部分記憶

i know that feel

都睇唔到

想睇靚仔

你曖昧對象 情人眼裡出西施

Bear兒教室

慣性 自我保護機制

報名

鍾意後面個瀑布

聽晚
佢黎等我收工
咁大個女 第一次有人等我放工
聽日著咩好

星期六唔做預我 我要祭祖

會失望

教啲咩

教整牛肉丸

改變自己 再重新吸引佢

但係
就算個ex ex 幾賤格
但依家過左4年
會諗返起 我地都快樂過，應該係話，佢都令我快樂過

[url]見到你我就好似瀑布咁[/url]

着得自然就好了

即刻學野

Bear兒開班 一定撐

回憶下好了

水花四濺

返工

真正男神只有sherlock
其他人打動唔到我

大概是

不才之🐻

因為唔好嘅都銷毀咗

果日我淨係濕咗對手同對腳

係 佢叫我唔洗化妝 唔洗戴con咁見佢
但想比佢見到靚靚嘅一面

好攰 好想死

係事實冇呢度講到咁誇張

返工呀 office

淡粧文青look囉

聖誕節 太遠了 未知之數太多 難預

我冇追po 幾時分架？

因為選擇性排除咗部分記憶

入黎抖下啦

真愛

我咪講緊果日去瀑布玩 玩濕咗對手同對腳
好正常

係
會記得佢講過一句
電梯向上，佢企我後面
電梯向下，佢企我前面
係因為如果突然發生咩意外都可以保護我

搞到我直到今時今日，無論係ex 定係曖昧對象，我都不自覺會留意佢地電梯點企
冇一個可以做到好似ex ex 咁哈哈哈哈

真係唔知點解！

正常男人應該都會咁做

聽佢講英文
真係好正

仲有一兩日時間 唔使咁心急

悽美的回憶 哈哈哈哈

佢個珍珠奶茶好難飲

日常處事會見得到 同埋得果半個月 轉變唔會太大 所以畀多啲時間佢觀察下先啦

未試過咁期待返工之後收工

去過土瓜灣食D手工餃,再冇食過八方雲集...

有同一個朋友傾 會攬住佢喊
但依架無乜

去搵個新？

你哋兩個都需要時間

....八方雲集，食完第一個感覺， 乜d台灣人咁細食嘅

無 靠自己算

po

🤤

(ง •_•)ง,加油

(¦3[▓▓] 晚安

上面條on9邊個次次加四重密，麻鬼煩

我都訓啦 早抖啦咁多位

留返你重陽睇

on9又睇又追po

有 但自己越黎越摺
明明拍拖之後應該開心好多
但我就拍拖之後越黎越小開心
明明人地對我好好
但自己越黎越差

calling總部 calling總部 馬上增援 馬上增援

食貓肉？

想死？

嘩 啱哂， 頭暈 即刻瞓

想

一齊

一起～

舒服噉死

瞓覺猝死

好攰

我日日都期待緊瞓覺唔洗再醒

係，太垃圾無計

+1

好攰，訓唔著

起碼有得瞓

點招 想招咩

同一萬億射落海

招寵物

我制

想報名

我先

鱷魚撐唔住了

渣

好攰
好大壓力

我很弱

改返貓奴

貓貓不在了

返學叫最放鬆

我知道呢邊係感情台
不過都想大家關注下人工島件事
香港人要團結加油

之前就係叫佢改鱷魚

handle唔到咪改返lor

還可以嘅
依家冇感情野煩

不要我一個也可以過得很好

掂啦 點會頂唔到

好再去找個好

眼

今日睇新聞嬲到想喊
果種分明做梗一樣19的事但你都無力去阻止
望住一班自私的人 望住一班無知的人 望住一班無力的人
就算雨傘都未試過咁想移民
覺得呢個地方只有放棄先至會令自己變得快樂

過咗雨傘之後更麻木

成個珠三角都係米青

？？

好ok

早呀各位

淫海 早晨

明 仲唔瞓？

再瞓

會畀人問候

早晨

磚 早晨

牛肉球

搵個人安慰你

早晨呀

係度好多可以陪你

我有時比較忙 唔係一個安慰人嘅好對象

我用白色狗 放便自己搵返自己

豐 早晨

球球~ 早晨呀

喊完會舒服啲 但我份人好難先喊得出

早晨 初見

太陽

所以唔適合

見到白色狗就會留意多啲

睇下幾多人上水 咪講返咁多次

喊嚟只會令其他人擔心 咁何必要喊

喊點樣理屋企中唔中意
情緒到忍唔住
我通常入廁所攬住屎塔喊
或者半夜係被窩喊
屋企點理到自己點喊

推~

男人流淚比流血加倍心痛((???
即刻有音樂

我冇自己房

再講一次
早晨咁多位

虛擬暖爐

相遇係錯誤時間

thank you

眼底星空

咩歌嚟

因為現實中有同我個外表好大對比

非也

想知道有幾大對比

問明

1001

只係平凡

錯誤投胎

白滑

我外表同呢個post 感覺點會冇分別

夜晚 係被窩喊

是的

廁所啦
試過係街行行下自動流淚
同埋係小巴
唔叫喊嘅
就d眼淚自動波咁

係街見到我會留意 但唔會上前關心

講呢d

早呀 牛 明 風 磚 天

我以為好大對比

大脾未曬過大陽

gay

這樣可以隨便

啱

呢排聽梁漢文 真係好正 7友 艦隊 一再問究竟 好朋友 八千公里

娘娘

及膝

着咁短做乜 唔好睇（我覺得

女人明

早呀 瑩

攪笑咋嘛
畀我個屎忽你代替

早晨呀天天

潛水返工喇 晏晝見

我以為你會話有個膊頭之類

咁係坐左係廁所地下
同我身高一樣嘅得個塔

pat pat 接近屎塔 而且又有手感 益你

all早s

都唔會着咁短出街

波波

心事台 五淫戰隊 出擊

早 小瑩

早 日月

早 big咸

淫日月

心事po有愛

會月巴至IJ，你得既

自我形象毀滅

天然咸牛肉

唔會, big咸 好有型

big咸踢波波

有無睇足球小將 係好朋友

錯 係加咗海鹽

被22個人追 嘅心情你明唔明

追住黎踢

仲有後備席...oh

唔係靚仔 係味力

龍珠

食得過 推介

許願嘅 係愛嚟摸

性騷擾

閃

呷醋?

光明正大玩嘛

臭

ikea

波波嘅丸丸

無人理

早晨啊

無人要我了

蕃茄

hello 老雞

你地呢度咁開心

Hello

搭緊車

早啊海
你地冇訓定點 我訓前同起身後你地都keep住講野既

老闆~洗唔洗開心下呀~

有鬼妹

咁本身個post 咪無人打理

一齊吹下水

打手